你身邊有個好高既女仔朋友又好鍾意海棉寶寶 麻煩入一入嚟

上次同你傾完計好想同你做朋友
但又唔知點開口好
希望你見到嘅話可以喺度相認返

特徵
170
鍾意海棉寶寶
鍾意睇我的英雄學院
唔好意思 麻煩大家

係唔係中學生 如果識我識一個

得嗰咁少資料就想尋人
你不如出post問邊個女仔有眼耳口鼻啦

唔係呀
佢做緊嘢㗎啦
不過都好多謝你先

啱嘅你講得啱
我補充多少少
我驚嚇親當時人姐

特徵
170
鍾意海棉寶寶
鍾意睇我的英雄學院
住旺角
白羊座
唔好意思 麻煩大家

venus...

佢有男朋友架啦

佢叫我同你講唔好煩佢

搵我條女做乜？

仆街我識喎 20頭？

好似係啊
如果咁多款都符合
應該係佢

因為想比綠帽你

最尾咪又係搵唔撚到

Tg K008002

Ok